[盲點]唔應該屌9前面d 勇武，而係要屌9後面d 和理非

我明你地想幫手，但係去到埋身肉搏唔駛再充斥人數。
係後面on99 企係到，係阻住前線撤退
前線就諗住保住你班和理非唔退
你就on99 咁企係後面
最後變左攬炒，你地咩都冇做到
前線俾人拉哂
你唔係勇武，不如好似我咁做冷氣軍師la

咁多人都唔打狗救人

冇人要屌 不分化

戰線中後排係每一次戰敗嘅主因

又點呀，死狗

阻定唔阻

分化撚食屎

要屌9嘅只有分化撚

唔係搞分化
成日耍前線檢討，其實最應該要檢討係後面後理非
前線轉左職，後排就仲係初心者

其實冇野做又唔敢行上去就走啦 企係度根本冇用 付出幾多唔係用企係現場既時間黎量化

要屌就屌你老母啦

你可以當我分化。不過和理非係咪咁樣比我屌完下次就唔再出先？係唔會ga, 因為個責任係大定一齊share
和理非企得係後排，就要有心理準備

點解唔屌鳩政府？

我屌完政府係咪就冇手足比人捉？